正過睇股市 hktvmall搓手液開始拋返d貨出黎兼跌價！！

睇路呀炒撚

等睇下一輪 到口罩變蟹貨

SH

正

推推

1

你老母中央田都有

口罩日日用一至兩個
搓手液細枝裝用一個星期啦

約旦... 一定唔係有新貨到啦

開始驚青了

細細支 潔癖撚一日十次八次都好快KO

推1

推2

推3

推4

旺角火酒大貨

識止蝕好快d走

但都幾貴

哈哈哈

跌左1/3-1/4 啦 等睇繼續跌

火酒唔可以當搓手液

可以自製

facebook 勁多人話買多左

原價放

開始了

尋日7仔買枝236ml先29蚊

樓下藥房上星期已賣緊128大元 500ml樽

呵呵

呢d真醒水

20ml 用兩三日就KO一枝算唔算大駛。。。

goooooo

有冇血肉長城？掃到佢上返80蚊

唔算

利申：潔癖撚

咁我話比你聽, 口罩短期內都冇可能

今朝交收左$150 大牌日本口罩 33枚

推廣

條友弱智？

唔知呀哈見有就買啦

二手？

VFE PFE BFE 99%?

未開架

vfe pfe 0.1

絲打心水清

緊5蚊個

睇見都爽

屋企人做超市
屌你乜國既貨都有日日都番唔同貨

圍返227蚊 一盒 50 枚

是個好開始

仲有厠紙米同衛生巾呀

D家品店都大把貨
始終搓手液唔係個個用
口罩就每日至少一個
冇得比

40幾蚊好多地方都有得賣啦

講錯 bfe pfe 0.1

之前炒到70 80 蚊支 佢老母

今日7仔236ml先30蚊，大把貨

但搓手液真係用得唔快
喺屋企/公司都係洗手洗手洗手
最緊要都係口罩

Cher

個d蟹潛力爆燈

成手口罩蟹貨點算好？

財經台？

咁洗法隻手爛

佢地低能架wor, 仲係賣緊炒價
幾舊水幾支50ml 食懵左
真係唔明點解酒精搓手液炒得起, 明明直接洗手效果仲好, 用酒精只不過係方便, 唔係必須
無既話咪唔好係街用手掂眼耳口鼻囉

仲要有笨賊偷先好笑

佢老味呢頭中聯辦話全力供貨比香港嗰頭就乜都有大貨（口罩除外），到時又大大聲話大陸幫香港抗疫，仆佢個街

一支可以有撚排用，大撚把貨
炒貨撚gg

潔癖撚利申好驚洗爛手

仲有condom
要扑幾多次先消化到？

ching

之前都試過同中央田買3m濾心

仲有搶廁紙撚係咪開始覺得自己智商有d 問題

咁口罩呢?

現在普通個種三層就慢慢跌緊

未計啲人一堆美馬貨，塞咗喺空運度未送到香港

紅酒廠轉賣酒精果條數係無限
口罩層濾紙唔係普通紙條數係有限

等睇變蟹

萬寧都係
仲要made in Canada

下一樣就係口罩
炒家睇路

早幾日去藥房睇吓
50ml搓手液賣70蚊 我寧願死左佢

口罩 印聽大貨
利申 消息來自我工人姐姐

約旦好似係東南亞地區？？

同樓價一樣，跌少少當嬴？
原價$2 支，加埋成本乜乜柒柒都仲你至少$20支

中東

咁唔小心買多咗呀

根本周街都有搓手液

可以
不過皮膚用完會有啲乾

約旦貨
110ML X 3枝 HK$108
某黃店

你遇到好心人
我搵歐洲供應商都要3xx 50個

唔係掛
早幾日去家品店 3支60ML 先30蚊

藥房

仲有 口罩可以朝早貼住110一包 下午返去250
依啲人先係病人 腦生蟲 咁撚樣做生意

錯
潔癖撚係會洗手為主

【twitter 要人】維吾爾族人被中共送入集中營證據流出

幫手入去rt + like + reply

Market place 平好多

CENTRALFIELD??係咪賣電腦硬件個間??

朋友响英國，500ml 酒精搓手液，賣港紙15蚊

查cream la
冇起上嚟都要用

more

萬寧 20.9 一枝加拿大貨60ml

下面藥房賣25蚊沙地阿拉伯貨

ssp 賣38蚊120ml 支那貨

唔算20ml好撚少
照足用搓手液嘅建議嘅話一日都用得完20ml

diu睇一睇真係有幫pc搓手

自用用到下次再爆發

48$ 50ml????

我已經用到生濕疹（類似既野）

fb啲19貨肯跌未，幾日前彈出黎，真心覺得炒家都仆街

清完風扇D塵要消毒

因為琴日開始中國開始出貨
等多排啦

呢隻約旦貨好差咩點解冇人搶咁

7仔50ml $25

7仔 $28留名等睇

唔好痴線啦
好傷皮膚㗎
至多噴落紙巾
只係抹指尖少少

carousell 炒貨天堂

漂白水有貨未

oh no

500ml 酒精搓手液 平均$70-90
100ml 火酒 $50-70
50個口罩$2-300

Source 旺角藥房

笑撚死

最多人買搓手液同酒精
口罩依然無人問津

啱先藥房買

醒水藥房撚

好快大跌價
馬來西亞， 菲律賓一批批運緊過黎

仲58

來吧來吧

口罩無咁快既，
炒家搓手液炒價入貨就抵死啦

垃圾口罩黎

搓手液尋日經過日本城都已經番左好多貨
屋企附近嘅藥房亦都已經有貨

萬寧賣緊廿蚊支

蟹撚哂

繼續

之前正價買落果d都未用曬
咁快就回落

Sor

快過股市

邊隻消毒洗手液最好用

平時正價係幾多錢到？好少買

最後逃生門

10幾次 皮都爛啦
搽幾多hand-cream 都補唔返
唔係太污糟就咁用清水洗啦

出面藥房賣緊100蚊3支仲要250ml

仲要無乜人買

purrell hktvmall 好似有

$20

諗起搶紙巾班傻仔

跌咗好多 如果上兩個星期起碼180以上

$48一支50ml有幾平

又真

cls

過年前$15 700ml

呢個先係正常價

唔睇下幾日前賣幾多

等死啦
口罩重要過酒精

炒撚不可怕，最可怕係有人係呢個時間點想黎 做起自己個朵

火酒？

屌，都話咗去大商場撳咪算
買乜撚

資本市場不嬲係咁

間間萬寧20蚊支啦 大既

岩啊，問題係 扮手足、扮黃店
最後其實係到搵油水，其實真係好仆街

236ml $$$$29.9

惠康

口罩係唔會蟹
其他全部假

自用驚西

認住呢間黑店呀，生意都唔識做

武汉人、复仇！
中国人！复仇！
光复中国、时代革命！
民主宪政、五大诉求、缺一不可！
国内救火系统腐败、星星之火可以燎原！

所有手足、請你們在國内網絡/Facebook/Twitter/各大平台，大舉反攻大陸， 時機已到要好好把握、 今日唔做幾時先至做？
國內沒有反抗，香港民主舉步維艱。 國內合力反抗 , 瓦解中央 指日可待！

個個大仆街

呢個抵

你地鐘意用gel 質地定水質質地嘅搓手液

水好似乾淨d

暫時全港最抵，仲要加拿大做

呢隻藍豬

技術性調整，嚇唔到我既

strong hold

特賣城都有火酒，120蚊一公升

平時使鬼咁貴， 滴露50ml特價賣17-18蚊
屈人寺萬寧自己牌30ml 賣12蚊

威路士藥房買6枝裝仲平添

算貴

crab晒

ching等逃生窗無埋

熟路

Higreen
名都打錯

我每次用都係滴兩三滴, 然後主力狂捽手指頭算~

用太多酒精好易爛手， 有錢買babyganics 果隻免酒精，美國運返黎圍返35蚊唔使
係衰左次次個死人樽都漏油漏左d 走

係

gel嘅一滴夠啦， 落咁多？

酒精75%先殺到病毒 連登仔3 個禮拜前已經識

一滴

宜家先睇到

樓下超市236ml $30有找 加拿大貨 無人搶

超貴，買就傻仔...

上個月月尾上amazon連埋啲口罩買左成堆 近排先陸陸續續寄到黎今鋪真係用撚到下年

利申:非炒撚 自用同埋幫朋友/屋企人買 但都係買多左

幾錢賣啲黎用下

呢個問題，就好似事後丸可唔可以當事前藥食咁

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

介紹返~~ 講緊一月果陣, 香港未有確診wuhan CoVir 病人....
惠康係賣緊...
$29-31 / 6支20ml~!!

其實口罩都應該係樽頸位

荃灣家興都幾箱洗手液任拎
米都有幾板擺喺度，望住班呀婆喺度搬極都搬唔完咁

成街都搓手液, 多都無人買

都2、3個禮拜，約旦坐船都番到香港

推

98

邊到藥房
公司要我買但行左兩日都淨係見到成百蚊枝既搓手液

炒燶了

中國威露士究竟呢個月賺咗幾多錢

未出事前誠哥藥房成日做特價，會員價十幾廿蚊有三枝60ml，等睇炒燶

一Pat 定一滴~
目測我既一滴係1~2ml 左右~

未炒之前lifebuoy 50ml 都係賣緊$4.5-$5
搓手液之前主要係師奶買比小朋友用
遲啲疫情穩定咗 九成變永不翻身蟹貨

一滴GEL: 大概乳頭SIZE 左右

藥房必須清算

未盲搶之前喺aeon見過威露氏250ml$29.9(平時都係咁嘅價）仲送一包消毒濕紙巾
不過威露氏不了 冇買

尋日買左支樂信30ml 正價
搓手液邊到炒得起 炒狗都弱智既

「德國牌子」好似係

Walch消毒濕紙巾正價$8包時買咗一pack
之後見到炒到$15一包

貨品名係merchant自己打上去

係咪有隻豬LOGO 果款，我以前成日買佢

呢家咁撚凍 唔想洗手

AEON特價日hk$5包
多到無人買

D貴到仆街既口罩都冇人搶

燶

如果照足醫生建議係應該要5蚊銀咁大pat
但其實冇乜人真係會肯一次用咁多

所以無論係自製/買嘅都會有甘油或者其他護手嘅成分去balance返
除非你係成日就咁直接用酒精搽上手

我都幫朋友夾埋買左2L但仲未送到

咁大pat 咁真係一日一支...

酒精濕紙巾有冇平到

前排都係 $12.x 60ml
我order左三枝

想知酒精噴霧咩價 難搵又貴

其實當7-11 大貨返
都已經炒唔起啦

自己整啦

其實我覺得口罩都應該好快會跌價

因為今日去開間藥房仔，佢都有口罩賣，不過係五蚊隻，酒精成50蚊得100ml，係貴左好多但係佢有得賣俾你
上排係你要週街撲先搵到黎買

尋日已經見到幾間藥房有口罩賣
酒精搓手液都有貨，不過都係太貴

平成咁。國難財就係呢d

惠康勁平29.9 236ml 酒精搓手液
仲要無人買 勁多枝

等睇仆街

7仔今日仲賣18蚊 屌老母呀

邊間，我個區冇貨

真口罩都特然好多人話買多左益同路人

好難搓得完 walch 個隻

你試下行多幾間，tg group都有講
都係咁岩落去買餸見到
應該好快會有人搶

用左3個禮拜 洗全港腦 $5隻係平

拿拿聲掃貨先

蟹了蟹了

益益益 益老母咩

個堆炒家學人買多左又要驚死用唔著

下晝開始 hktvmall 仲拋得越黎越多貨
禁「最新貨品」 睇大戶開始驚青仆街

$768/80隻
現貨，獨立包裝
最後兩盒
返貨都好貴
聽日可以寄出
睇你點死

攬住d蟹貨死啦

呢啲咁普通嘅嘢都炒賣，香港人真ON9

邊間7仔？真心想買

咪係 即刻買即刻有

711長期有幾包係到 反而萬寧日本城冇乜貨

睇唔到有

口罩d價同藥房d炒價有得比

各大連鎖店都返貨，睇啱先買

日本城 $20
平時幾錢架?

轉售日本新加坡二次發達

成日用搞到隻手好乾

係台灣嘅怡蘭酒話同大家齊心抗疫，大量生產消毒酒精。D人咪恐慌性拋售囉！

$159 33枚 都賣真係善堂
日本都買唔到啦 買家買到真係笑都笑醒

利申: 月頭去過日本，斷哂，連local 都食緊小炒，最平都 65yen 一杖 (盒裝)

仲要串錯字

屋企樓下間日本城賣 500ml $68

點解你地話周圍都有 我一支都見唔到

應該係萬寧 20.9

減到15 蚊支咪同你要

搓手液要注意外面好多非酒精搓手液可能冇殺菌功效

yes🙆我都有少少潔癖

清水咪仲易爆刷又凍又難受又唔方便

我上星期去完 早2日賣左盒兒童口罩 $240 30個 都好多人買

push

搓手液好多藥房都有 甚至百佳惠康好彩都買到 只不過價格真係好海鮮

$5隻係貴，但係你行入去就買得到
二月你問佢，佢係話佢都冇得賣俾你

而家係連藥房仔都入到貨，即係供應開始多左
班囤貨散戶有貨好快D放

hktvmall有 都開始回落緊 唔心急可以等下

炒價

入到邊種貨先？

火酒依加正常價幾多到
ssp附近有冇邊間有得買

威路士十張一包既消毒濕巾長期有得賣

聽講上水藥房好多蟹貨

放工買仲有冇呢
利申: 自用

去街坊藥房一定有

其實amazon同集運好多1月尾嘅貨都到咗香港，所以已經冇咁緊張

有無人用過呢隻..??

酒精成份: 99.9%
咪用一兩次就甩皮..?

睇清楚d先啦

詳細介紹
抗菌效果達99.9%

70%酒精

有效殺滅手部各種有害細菌

使用方法：取適量塗於手上，搓手15秒至消毒液充分擦乾

產品介紹寫70%

屌...自膠, 原來係70%....

但係佢caption 係咁寫...

商品簡介
ARMING 韓國免洗手消毒酒精 99.9% 搓手液 100ml

其實口罩都開始落
過200蚊都冇咩人買
不過唔會落得咁快
其他就等蟹貨啦

果隻好似冇酒精成分
不過用住先

黑心藥房狗仲收埋d蟹貨
仲唔賤賣就等自用火酒沖涼啦
屌你老母

炒狗儲埋啲消毒酒精嚟沖涼啦
無人會再買 半價都可能有人睇下

本身1/5 價錢

五蚊都嫌貴呢d用左就無撚左

Put爆佢

救救

紙巾爆煲未

買七百先送貨點搞

真心希望蝕撚死班仆街

搓手液太傷手 盡量洗手算啦

買夠200可以揀自提點取貨

香港啲廁所好撚污糟 啱啱落黎？

冇咁誇張濕紙巾 消毒綿嗰啲咪又係酒精

出去買 大把貨

星期日，買左支酒精
$70 1000mL
(印尼姐姐嗰啲店買)

買撚左大罐5升啫喱5舊水
爆多兩次肺炎都未必用得完

痴線佬

屌熊批發開$35

買咁大枝做咩
出街先會用喎

開心share

流？ medicom 就算level1 都應該無咁平？

咁平

個時爆發第一日，我用5蚊買咗枝m記送個啲

酒精唔會洗爛手 好奇一問

你喺大陸d廁所好污糟咋下話？
我屋企同公司都好幹淨喎

點解

酒精搓手液真係好睇牌子

平時用開滴露/Lifebuoy冇問題

前兩日更換其他牌子, 即刻不停甩皮

屌你淨係流連屋企公司咩戇鳩

有咁平，不過依家賣呢個價錢會比質疑，同埋如果無面交自己諗啦

出街唔用手掂眼唔得㗎弱智仔？

五蚊

我見啲五金鋪話賣消毒火酒，紫色咁嘅，有冇人知係咩嚟。係咪工業嘢嚟。

口罩都任買，係貴啲啲，平均都>10蚊each

係 有色就係工業

專登染色黎辨別咪撚戇鳩用錯會死人

$10蚊 富戶

開始恐慌拋售

好用wo呢隻
好香

大陸次品

岩岩收到仆街乜撚野推廣價
韓國搓手液 170一枝 500ML

黎緊會有韓國、印尼、泰國...

都係外用，清潔啲臺臺凳凳，係咪都唔得

新聞都咁多單 仲有傻仔銀行過數

細枝好過大枝，大枝一開左就開始揮發走
裝開佢細細枝啦

正常 50ml 搓手液
幾錢㗎？

平時250ml 就廿幾

想要火酒多d，成日噴衫，得返好少

成日點著件衫咪唔洗成日噴囉

用過理的搓手液返唔到轉頭

根本唔需要買

更係會入細支

主要想分比身邊人

面交得 諗唔到理由點解要入數

可能驚啲錢有病毒

我都係怕呢樣

點夠我慶?

我不是炒家,只係買酒精搓手液來自用

上個星期週圍無貨,見HKTVmall 有啦,咪貴D都算啦

點知前晚先通知送到貨,昨日自取,但今日已在街有得賣,

俾貴算啦,但唔知係唔係間廠hold住?定HKTVmall 送唔切

其實俾貴咗係唔係應該早D送給客戶 咁先對客戶公平

兩邊都唔夠人

佢通知話件貨去咗佢物流中心 咁我都理解的

我只係懷疑係間本地廠好似金融巿場咁,把酒棈搓手液當成期貨,我地俾咗錢,佢件貨實有人接,於是唔交貨住,把貨又再賣貴D去其他地方,等到最後先交返件貨俾我

今次經驗,真係要緊記,升巿要忍手 大升後一定跌 搓手液係咁 其他嘢一樣

口罩我之前都在amazon買,又係貴咗,但無法啦,又係未送到,一陣送到嚟,香港即時大貨返,真係揼心口

邊個之前狂掃，依家又成手蟹貨呀
我係咁以$20/斤同你收，不議價

佢博呃每人平均唔多錢唔會報警

香港國際機場洗手液勁多菌！本報抽驗六間公營機構公眾洗手間的洗手液，竟發現一半樣本的含菌量嚴重超標。機場樣本最離譜，竟超標近三千四百倍；房委會大本型商場及食環署轄下公廁的樣本，含菌量分別超出內地標準近三千倍及近三千二百倍。有立法會議員大表震驚，質疑國際知名的機場竟成「藏污納垢」之地，失禮香港。傳染病科醫生警告，細菌感染傷口可致發炎，免疫能力差的人，細菌更會入血，令內臟衰竭，出現中毒性休克綜合症甚至死亡。即使沒傷口，細菌亦有機會殘留皮膚造成感染。

唔撚識既牌子咪撚買，衰撚過唔用